港共愈係出D禁制令就代表佢地已經冇招

俾係我都直接出大招直接收你皮啦

就係出唔到先只可以用禁制令呢D R痕招

我地繼續堅持下去即可獲勝

TO : 奶共司

[全部人同我聽住] telegram, lihkg, sim 全部要鎖上

大家唔好堅持落去阿唔好再去遊行唔好再罷買唔好再屌狗打狗

唔好輕敵，呢條罪咁撚闊好易可以搞死手足
可能以後和理非被捕都會因為言論而入罪，再唔係48小時就放人

每個舉動都係話緊比國際知中共蠶食緊香港

咁把炮仲緊急法囉

上網睇下咩係禁制令先啦頒布禁制令唔係普通立法

禁制令多到記唔晒

基本上佢係咪都係亂咁拉緊人
本質係無分別
有危就有機
當香港人真正肯面對香港係戰爭中
無任何公正法律可言嘅時候
先可以置之死地而後生
和理非成日諗住有法治可守係唔現實

至少證明佢軍心動搖驚到震

不如講下有咩俾做啦，屌

以我理解違反禁制令係犯法
咁只要狗狗解鎖你部手機，搵到違反禁制令既言論，咪可以以言入罪囉

撐警你斬人都有錢收，放心

又係冇招呢句人地有個紅底法官 連緊急法都唔洗用

警察係冇權執行禁制令你睇下先不如
本身煽動暴力都有條罪，要入唔洗禁制令都入到

冇得驚嘅嘢你仲驚咩，定你唔再出post?而家落樓下有黑警睇你唔順眼已經拉得，係睇中你，真係冇計㗎喎，thanos啪手指隨機死一半人，你可以驚咩?

問題你點樣宣讀去確保每個人都清楚內容 ?

機場禁制令都要遂個宣讀完先執行得啦

其實違反禁制令會罰乜嘢？

正如tvb 申請禁制令禁止打記者一樣，
明明本身有法例

被捕既人多一樣野可以告，大家小心隱藏行蹤

告暴動加條蒙面，告埋亂拋垃圾同紅燈過馬路

612出實彈又話冇招
狂放tg又話冇招
用黑社會又話冇招
開真槍打心口又話冇招
蒙面法又話冇招